［突發］藍田要人

懶人包：
J19飛雁幼稚園 點左兩次票
第一次因為同票站人數不相符
第二次點完票 無向公眾公佈選票結果既情況下 係官網公佈左總結果
而選舉主任到依家都唔肯交代選票結果details (有效票、白票、無效票) 同埋個張多左既選票！！！！

街坊們極度懷疑選舉不公同有選舉舞弊情況出現
麻煩大家幫幫手搵記者
防暴已上盾想趕街坊走！！！
藍田要人！！！

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

Pish

push

幫推

推

藍田極癲

有防暴拎盾上左來

記者

推到有記者

推爆佢

PUSH

Tui

Push

Live

推
記者

什麼結果？

防暴唔俾人入！

防暴上盾入左票站

岩岩搵到有個網媒去緊

狗賤種 番支那啦

屌

要推啊
德森

要人

我屌你老母 黑警死全家

攞

推，記者

有無live

推啊

推！！

唔好俾佢造票呀

要記者啊

屯刀

轉自馮德森fb:

【我蒲頭了】

13:01 票站現場未公佈選票，官方網站已經更新左。
1306 4080:4030 票數太近，我地而家要求覆票。

點票期間，我地見到票站主任對選舉條例明顯不了解，係幾次於釐清選舉條例時都未能清楚解釋條例內容。

選舉主任更於點票初期禁止公眾人士於公眾席拍攝，而公眾席係可以拍攝的，所以我地認為點票期間，公眾既知情權被侵犯，呢個係一個不公平既狀況。

除此之外，係票站主任唔了解選舉條例情況下，我地認為票站有機會出現選舉舞弊既情況。

我地而家要收集選民由排隊入票站去到票站內既情況同埋意見。

如果你認為有任何不公既地方，請你inbox或者留言話俾我地知。

推！！！！！

記者幫幫手

pish

推啊，要人！！！

外國議員呢 記者呢 快去！

支那冒警，係咪割頸又變傷者X

冇得走 要人黎 防暴咬撚呀

推呀

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

煲大喱單

推 記者

推！

TUI

J19 琴晚投票率試過上到101%
肯定有問題

人！！！

仆街

揾人幫手

佢個頭做乜鳩，好柒

森仔

樓下勁多狗車 五架到

Cls

頂住呀

區選未完就開殺戒????

造票造到仆街
專登拖到人地返曬工先強點

森輸咗?

人呢

暫時係

推呀屌

發大件事黎做啦
黑警干擾選舉

重選啦

呢個站一定係有問題，
本來無諗過你地咁嚴謹咁監票
點知今年咁關注
以前投票率上200都無人會理

有無人係現場可以影到張點票紙? (手寫果張, 一個鍾計一次)
CHECK下係唔係同最後選舉總票數字一樣

live

候選人要搵律師向法院申請緊急禁制令同選舉呈請

黑箱作業！

民主派四點集會前 可唔可集人去搞左呢壇先？

結果係邊個win ？
幾強票對幾多票？

推畀記者

4080 vs 4030

森輸左

要記者

cls

返緊工diu

而家係少咗71票
而家封緊票
仲要唔俾記者入

煲大佢

好心班狗明知選舉咁柒就縮返老母臭閪
係都要衝出嚟柒獻世
係咪咁想被人撚

Push!!!

Push佢老母

仆街 依家唔比人入黎

有無twitter link

開佢波
炒返熱場運動

101

森仔有直播，佢地話出面有popo 記者可能入唔到

選舉主任有沒有名字?

唔見71票，同投票人數唔符

當人on9啊
種票種到超額 俾人捉到正
仲想靠狗武力鎮壓？
點票唔公開票？

以後藍田改名叫黃田

推
要幫手足輪更

[/s]

以後屯門寶田先係藍田

藍田J19Live

如果同投票人數唔符 佢地都冇辦法決定

藍田 民賤出陰招

多咗奇怪70幾票，德森輸50幾票
所以呢70幾票係好重要

藍田要人

保選

幫手推上國際

藍田要人 挽回事實!

點解可以咁 可唔可以呈請

藍田人 你地果區 懷疑民賤出陰招 快啲去挽回事實!

依嫁飛雁幼稚園對出 有至少7架曱甴車

冇辦法？票係佢地派出去，身份証刪名係佢地check

點會冇辦法 全部都係經自己手派出去

成個九龍東開花開得最勁就係呢個J19選區

pushhhhhhhhhhhhhhhh

以我所知, 投票人數同點票紙上人數一定要100%符合先可以CONFIRM
如果唔係佢地都要搵人黎解決

推 煲大佢

唔見左票 有機會係選民帶走左冇投
但職員有責任CHECK
同埋咁多票唔見 不尋常

食緊飯，轉頭過嚟

推丫!!!!!!!!!!!!!!有冇手足幫手聲援下

選舉呈請一定要做

造假

直頭重新投票啦

推到多啲人見到

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

cls 仲未搞掂

做假呀diu
工賊黨種票

少左70幾票直接影響結果

搞唔掂就重選，唔可以比佢夾硬過到

1402 約15防暴進入J19票站附近

推 黑色恐怖黎啦

推呀！

推推推

等睇票站放tg 推定比外國傳睇

【區選後續】光復連儂牆攻略

擺上twitter煲大左本身件事先

PPPPP

十架警車up 一定唔止15個
乛

要人呀

推呀推呀

放上Twitter

P

有冇手足係附近，或者叫你呀爸呀媽落去先

德森要申請選舉呈請

唔好喊啦

擁

係，觀塘輸我覺得正常，
成條翠坪廢老村種票買票
但藍田後生咁多
開花咁多次

追究到底

好似喊得好悽涼咁

連登仔淨係識食花生
集中推有用post喇

［突發］藍田要人

青衣盛康選區嚴重舞弊，問題票544票！民建聯梁嘉銘由輸變贏！

，

而家咩情況

popo 封鎖票站
已宣怖藍田軍法統治

呢樣嘢冇

其他區贏左唔好當condom
支持後生參選議員

屌阿 工聯會都係多50票 一定要清楚
造假都造得咁撚蠢 唔好撚去死?

情況告急

咁係咪人數不符呢？冇交代？

呢D情況可以搵邊個幫手

藍田只係輸左柯創盛果個老人院區
J19工聯會一定有種票啦，成條新移民村

psuh

幫推
點解無記者報

記者入唔到去

有街坊講緊咩事

黑到咁 仆街

電郵傳媒
Twitter
Facebook Lord Alton

冇記者live?

Sor依家先睇到。過緊黎

推 Twitter ， 俾D 壓力

外國戰線見
屌你老母

而家班狗護送d票站職員離開
選舉主任話要齊上齊落

咁就走左，即係點呀？唔使解釋?

走撚左 ？
On9??

721 831 push

好有問題....

極醜惡系列

藍田係咪仲要人 我可以去邊個票站幫手？

咁就走 面對不公...

唉
頭先係入面，見到馮德森喊
唉屌

屌黎緊 係咪散了？

本身預森仔同eason 一齊贏

每4年一次慣左 沒事兒
劇本就係清場 不了了知
呢單16年 有結果未

同間

點撚樣而家? 但佢唔係有45日投訴時間?
可以點搞

完全不能承受，乜都睇唔到，想夾住過？

今晚千祈唔好喺藍田開花

點解唔俾複票???

推! 街坊頂多陣先
一陣收工會更多援軍到

咩情況？完全冇live

選舉不公

你老母, 呢度幼稚園嚟, 你咪撚開TG 呀

少幾張都話姐...而家係70多張哦...

選委會唔比
覺得點兩次已經夠

冇啦，走左啦

啱啱我聽候選人講應該冇提到選票數目不符合？ 佢重點講問題票

阿森佢點？

屯門個垃圾康差2千票都可以點3,4次

呢個原本嬴變輸都唔俾人點 ON撚9

有咩可以做
係咪得返選舉呈請

呢一個要推

兩次點唔同結果出黎
都唔俾複票
點會覺得2次係足夠呢

應該係
但聽佢係幼稚園入面咁講
佢好似都未必會呈請

又黑 屌

第一次點票民主派贏20票
宜家結果4030比4080 冇左70票 冇現場公開點票 仲成堆防暴入左去
黑到 醒啦藍田友 d票運走喇

J19 係藍田主戰場，森仔選到可以留住地下d磚
勇武唔好以為區選對抗爭無用啊

屌
咁撚夾硬嚟
仆你個街

屌你老母咁多防暴齊做馬

最新情況點

推到全香港都知有幾黑

屌 一定要呈程呀

關注
要求解釋

唔好比佢地運走d票呀！叫馮驊落黎呀！

屌啦

選舉辦事處
reoenq@reo.gov.hk

立場新聞
Editorial@TheStandNews.com

蘋果日報
investigation@appledaily.com

Whatsapp 鏗鏘集
91829284

Facebook David Alton

Twitter Solomon Yue Marco Rubio

推 差50票

一定要呈請，其他問題區都要

選舉舞弊

要上訴啊

垃圾選舉委員會
制度不公！！！
連登友同我推撚爆佢！！！！！！！

多20票有問題 多50票冇問題？ 屌你老母

tui

而家咩環境

而家咩環境X2

呢班狗唔係仲以為有好多人支持佢地呀嘛

推AR

推到多D人見到~今晚放工我要見幾萬人圍佢

推啊！

封左票箱,等選舉呈請
popo護票箱走

支那旗

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推，呢單痴撚線

如果有證據違規，即刻搵律師去法庭申請禁制令！

重選

好想嘔

宜家點？

藍田好撚黑喎屌 馮德森輸左？

推俾多啲人見到

未解決 唔肯復票 唔見票都唔理 快啲關心呢件事呀！

P牌推唔到大家幫手救救藍田

help pushing

要人要人

tui 開心都要注意返選舉不公 如何行動！